最毒Twitch partner決定打PUBG打到冇得再買箱至收台

想打多D錢賣箱

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布

～